# Le Bâtisseur


Paquet .deb pour le conte éponyme sous Copyleft.

CF : https://www.farahdouibi.fr/index.php?page=8&id_titres=13

V 1.03 : Rebuild suite à une faute d'ortho dans le livre. Nouvelle version.
V 1.04 : Correction path d'install et fichier desktop (icone)
